侵侵賓洲勝訴，成功連任

消息來自探子channel
[img]

柒少陣

識英文？拉

又贏

又一個柒頭爭住做傻仔

連登＝贏登

屌你老母尾你班 fake news撚出夠po未？

最後個段淨係話 supreme court受理

班傻仔真係要學咗英文先

蔣麗芸議員，我建議你出少啲無用嘅post

連登係咪咁多人唔識英文 ...

兒登仔

樓主死柒頭

我侵又贏

撚緊愛侵力阿 識唔識架